miss pun pun 後援會

你話 P 餐電子妓女又好雞又好，人地真材實料，不服來辯

利申 每月 USD 150

要搞就搞徐飛鴻，咪搞 Miss Pun

miss pun 好撚正啊
樣又靚
波又大
腳又長
又白滑

正撚到

150? 唔撚係掛 咁撚少 起碼都500usd啦

(無得屌)

150都好意思講

米二五拉吊

冇 25

你又比咗幾多

唔好再講了 thx

支持Miss pun

屌你老母篤灰臭女人

六常仔
覺唔覺得大家都走北嫂路線
MPP正過個乜撚嘢西童多多聲

300 usd 守護潘豬騎士團團長lm

WT 得副偈正，MPP 唔止副偈，連個樣都正

不了，usd150有味底褲就會買

好撚想帶MPP去天水圍新北江商場買衫同食餃子館

想保護 MPP 免受黑驚同變態佬騷擾

Miss pun都叫波大？

MPP 味

咪含沙射影

咪射精

多謝miss pun 篤走放炸彈班本土暴徒 止暴制亂

佢整左容

300冇野睇